IOS Whatsapp求救

手機壞咗拎咗去整 問朋友借咗部機冇洗機用住先 一登入whatsapp連埋佢啲record
係咪即係我將佢個number轉移咗去我到

正常會重新驗證

佢驗證完我number之後就變咗我acc+佢acc整合咗